獌狗想贏幾多出聲

手球都唔撚吹

都好明顯下
Var簡直笑話

慣啦

唔撚洗用啦var

擺明冇心啦

嗯